Course.exe
==============
Данное WPF приложение позволяет:
-зашифровывать и дешифровывать информацию с помощью шифра Виженера, введённую с клавиатуры или считанную из файла *.txt или *.docx
-указывать ключевое слово
-сохранять результат в файл *.txt.
